發唔發覺街上面無戴口罩嘅通常係中國人

遇到呢啲人應該大大聲當面訓斥佢地